請出招！ 世界動物衞生組織通報指丹麥Aalborg巿爆發低致病性H5N1禽流感

丹麥Aalborg巿禽肉及禽類產品暫停進口
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
食物環境衞生署食物安全中心（中心）今日（一月三十一日）宣布，因應世界動物衞生組織通報指丹麥Aalborg巿爆發低致病性H5N1禽流感，中心即時指示業界暫停從該地區進口禽肉及禽類產品（包括禽蛋），以保障本港公眾健康。

中心發言人說，根據政府統計處的資料，去年本港從丹麥進口約一千九百六十公噸冷藏禽肉及約七十九萬五千隻禽蛋。

發言人說：「中心已就事件聯絡丹麥當局，並會繼續密切留意世界動物衞生組織發出關於爆發禽流感的消息，因應當地疫情發展，採取適當行動。」

完
2020年1月31日（星期五）
香港時間15時58分

顧掂你自己先啦

中共正在向敵人派化武

on99低政病反應咁撚快

湖南岩岩先爆完 係咪又湖南研發完搞鳩人地報仇